小弟我有嘢想請教連登眾股神

想問下 有一堆所謂中性盤喺盤後全力沽貨係代表佢哋好有決心睇淡下個星期一？？？？

晚輩不才,還望賜教

打成平手咁解

即係佢哋係set價平手走定係喺112.278到開始set價沽？？？？？

我對於盤後嘅情況局勢真係唔係太識，清請見諒

盤前盤中盤後都有中性盤
意思買賣打和，唔影響股價變動

明哂，唔該哂博仔，低你搞到丁蟹冚家剷

見納指今日咁生性，想放鬆下製造下氣氛啫